FB寫單身但現實有拍拖係咩心態

真係唔明，唔通真係懶得改，還是我太認真

洗唔洗乜撚嘢都放上fb呀

拍拖一定要同全世界講嘅

仲有人玩fb?

仲fb

對唔住囉，係我out左